［多圖］Kpop女星笑眼大對決

Apink Eunji❤️

EXID Hani ❤️

April Jinsol ❤️

Momoland Nancy❤️

Girl’s day Minah

Blackpink jisoo❤️

Fromis_9 Gyuri❤️ jiheon❤️

Red velvet yeri

Twice nayeon

IU❤️

最後 My wife
Lovelyz jiae❤️❤️❤️

娜璉係kpop界代表 唔可以無

有NANCY 娜璉負皮

Yeri jisoo eunji

原來放錯圖

簡淑兒

seulgi都無 此post已完

Jisoo同Eunji真係好正

Kpop喎清

最強笑眼喺度

係 yeri都係

@#555

我吊佢老母

Nancy❤第一

其他只能講

敏雅係笑眼始祖
冇得比

正皮 ching 搵圖/收圖 好比心機

識貨ching

睇落又唔錯喎

又係你
有rv都有你

Ok喎

Google係萬能㗎

假。收聲啦

呢堆只有nancy先係真正嘅靚女

又係你
有momoland都有你

My wife jiae都係

冇錯 100% 天然

當然 我最愛❤Momoland

Tiffiany?

仲以為會有老女人tiffany

好波

過氣啦

老女人不了

我屌你老母

tiffany OLD

Jiae

IU得1張
搞撚錯

討論笑眼冇tiffany都好意思開post咩

收聲啦傻9

tiffany呢?

IU圖要揾圖報兄，我冇貨

最識貨就係你

我哂你冷！！！

原來仲有咁多人關心婆婆時代

Tiffany對笑眼先靚 你識條鐵

多腎都冇 88

No Tiffany
Only this

好耐無見chaeyeon

畫兩條垃圾眼線就話笑眼
你睇緊條線咋
傻閪

見到無tiffany就知此post已完

GFRIEND yerin都冇

唔出tiffany係因為一出就贏成個po冇討論價值所以唔出我明嘅 樓豬出嘅全部爭第二

Euijin

世正世界第一

好波 世界第一

漏咗

講到笑眼點可以冇Tiffany

以為你又會出你個志孝

好撚高質！！！！！！！！！！！

一定係tiffany

啱
人人都有呢個表情 不過去到泡菜道又特登比左個專有名詞佢

Red velvet 笑眼竟然唔係出肥joy

👌

Bora 徐賢都冇
走得

Tiffany 都無 敢出笑眼post?

有內涵既笑

咁快貼Jisoo仲有咩討論空間
btw, Yein都好qq

佢果隻太假太刻意
又過晒氣

初代笑眼Tiffany都無 有咩討論空間？
啲00後剩識三、四代女團

其他人刻意都做唔出咁靚嘅笑眼啦-.-

hani 無得輸啦

就係鍾意啲過氣嘅老女人

喺連登竟然有人吹奏tiff呢個西女人

性感可愛靚女

咁先有得討論

最後嗰張

少時西女人一早比我地兔瓦斯大家姐超越左啦

想點? 又黑禾璉

Eunji冇得輸

Tiffany

Twice又咪俾我地Jennie女王超越咗

好多sone
睇嚟twice有排都追唔上SNSD

雨琦都冇，可以唔洗討論喇

樓豬係咪唔知咩叫笑眼
有幾個都唔係喎

用嚟引狗入嚟

一講笑眼即刻想到tiffany,佢既笑眼真係好正

閪女人

無Tiffany?

左定右

上面#86有

我

你彈琴幾正喎

洗乜講

both

正評比RAPMONSTER

吓 Tiffany都冇

無李知恩
負皮
上一頁

吔屎啦 你番屋企睇你老母對笑屎眼吧啦 此post已完

恩地

竟然冇Tiffany
佢個d先叫笑眼

中間有

有喎清

iu啦

樓主果d係笑到見牙唔見眼咋wor
知唔知咩係笑眼啊？

睇comments好撚舒服

嗰啲係用嚟引狗㗎

yerin

現在是少女時代 以後是少女時代 永遠是少女時代

冇原袓笑眼Tiffany 此post已完

好多人po果d只係瞇埋眼笑咋wo
講笑眼真係得tiffany

Kei

花kei

多腎都冇 此post已完

好撚多根本唔係笑眼...根本好多都唔撚似笑起上嚟對眼都會笑...
你估笑眼係咁易兩邊向下彎就係咩...屌..呢個POST根本係用嚟打飛機用...

睇哂成個po決定投呢個

有情呢張正到

睇偶校見jiheon成日chuk 對笑眼出嚟
覺得好 cringy
點知又出到道

冇金世正 負評 上一頁

Yerin

本身係諗住留名入嚟Tiffany 點知

淨係諗起crayonpop嗰個 唔記得名

最溶人心一家係世正

定

仲有我世正

李孝利